無價值 所以唔愛了

開始個陣咪講咗我會跟唔上你步伐囉
你大學畢業返緊工
我就半工讀緊
你又叻又獨立
我就凡夫俗子
無專長又平庸

你諗緊去邊旅行幾時轉工好
我就同香港教育制度搏殺緊
你又有理想
宜家嘅我邊有可能陪你做到想做嘅嘢
宜樣係現實reality
係宜段關係入面
我無價值
邊得可有可無
我諗
分手只係隨時嘅事

認真既 我覺得你唔係頹廢
只係同一個比你高lavel既人一齊先顯得有個差距
我估你可能拍之後冇耐先開始感覺到個差距既
我覺得你既然拍咗 咁不如試吓爭取縮短個差距？
總好過直接分
你努力過 至少你有一份得著
你唔努力 可能最後只會得到痛苦既感覺

Sor9 原來你講過話拍之前有提你地既差距

做人做到自己咁低賤做乜
挺起胸膛做人啦
你自己睇唔起自己冇人睇得上你

個差距唔係一時三刻縮窄到
個現實係到我畢業個陣
佢已經係社會打滾咗兩三年
可能未等我到畢業
就已經分咗手
其實我努力緊
但佢未必等到

真係盡緊人事
不過都已經有心理準備隨時會分手
都好嘅 知道自己係佢嘅地位係點
可以警惕下我
樂觀啲睇都係一個成長嚟

聽到都覺得sad

唔好拖住人放生人喇

肩巴

放你妹

大家陪住大家係好開心嘅事，唔好成日諗會分手，人點都會有分別更何況你又唔係放棄自己

我覺得會唔會係你自尊心作祟
anyway
不過都好過我當初, 至少佢無迫你做任何野

但佢會放棄我

佢最近會俾說話我聽
係咪前奏

咁佢有冇怪過你先？

佢會比咩説話你聽
好難想像點講先唔hurt

你真係好垃圾呀

嘩，佢認真tone講㗎 ？

分唔到